聽日和理非冇特別午夜前都唔好散水，勇武有咩要升級盡早做！

和理非係保護勇武既盾

你地既人數決定前線既安危

唔好比d 政府間諜散水狗呃鳩你地早早散水！！

勇武，唔好去到8/9點升黎升級

早d 4/5點有咩想做，有咩線想守想攻

勇敢d 召集手足早d 開波

而加滲透越黎越勁，我#771 會員今日下午都比人話我係3毛，屌啦，日頭成班中共打手進駐又散水又話勇武冇用
最好和平散去，攪散場革命

推

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

推
大家都安全

反光板/鏡/CD

送返啲光俾班狗！

PUSH

要推要打早D做

而加係有間諜偽冒前線話有共識散水

[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

公投

同埋，究竟聽日點先可以散，我認為，冇特別事唔需要係地鐵收車前散